Objetos que todo amante de los libros desearía tener

 
 Oler los libros , tocarlos, disfrutar las páginas finitas de nuestra historia anhelada. Desvelarnos hasta altas horas de la noche para lograr acabar el capítulo que nos mantiene al borde del suspenso. Intentar descifrar a los personajes, hacer de sus historias de amor parte de nuestra vida y buscar sobre todas las cosas que un libro esté siempre a nuestro lado. Amar los libros es sencillo, porque cuando tomas uno y abres sus páginas te transportas a mundos que, sin importar su fantasía, se hacen reales para ti. Cada parte de tu cerebro se ocupa de imaginar lo que la historia cuenta, hacer que parezca real y lograr que las páginas se transformen en mundos posibles. 
 La lectura  se convierte en un placer absoluto sin comparación, y aquellos que lo hacen, conocen el valor de la soledad, el olor de los libros nuevos y viejos, la emoción de entrar a una librería y el ímpetu de querer regresar a nuestro hogar con el único motivo de continuar la lectura pausada que olvidamos llevar al lugar que íbamos. 
 Sólo los amantes de los libros sabrán cómo es coincidir con alguien que comparte la misma afición, intercambiar volúmenes y opiniones sobre lo que acabamos de leer. Saber que, de algún modo, todos interpretamos y entendimos diferente una situación, conocer la visión del otro y lograr darnos cuenta que, tal vez, ese libro marcó nuestra vida de un modo distinto a la de alguien más. 
 Para aquellos que no pueden evitar soñar con los libros, les presentamos algunos objetos y regalos que siempre querrán tener a su lado. 
 Una vajilla con la forma de tus libros favoritos.   
 Utiliza estas macetas con forma de libro para las plantas.   
 Un reloj con forma de libro.    
 Un cojín con la cita de tu libro predilecto y que además describa a la perfección cómo te sientes con tu adicción a las páginas. 
   
 Métete a tu tina de baño con el mejor libro y una copa de vino. 
  
 Demuestra tu amor por los libros hasta por los dedos, con este anillo en forma de libro. 
   
 Puedes utilizar un bolso hecho con las pastas de tus libros favoritos. 
   
 Traduce cada palabra que no entiendas o conoce el significado al instante con este traductor portátil que te acompañe en cada lectura. 
  
 Olvida las palabras y crea tus propias historias, como esta bolsa que te acompañe en todas tus compras. 
   
 Utiliza este dije de libro para que todos conozcan tu lado lector. 
   
 Si vas a un evento formal, puedes llevar estas mancuernillas con las páginas de tus libros ideales, los que puedes personalizar como más quieras. 
   
 Esta taza ideal demuestra no sólo tu gusto por la lectura sino también tu gran sentido del humor. 
   
 Crea tus propias historias en el refrigerador para que siempre mantengas activa tu creatividad. 
  
 Hazle el mejor regalo de su vida con esta repisa que aparentemente está de cabeza, te damos el instructivo  para que lo hagas tú mismo. 
   
 Recuéstate debajo de tus páginas favoritas y mientras dormitas, podrás leer un hermoso cuento que ilumine tus sueños. 
   
 Para los más flojos, estos lentes prisma te permiten leer totalmente recostada. 
   
 Regala este perfume con olor a libro para traer tu olor favorito contigo todo el tiempo. 
   
 Ilumina tus libros con esta lámpara en forma de uno. 
   
 Guarda tu laptop dentro de un libro viejo, o al menos en apariencia, con estas fundas que simulan ser uno.    
 Si eres de esos a los que les encanta leer mientras comen, te recomendamos mantener tus libros siempre en buen estado con un peso transparente, así, podrás comer con las dos manos y leer sin que ningún percance ocurra. 
   
 Decora tu hogar con tu gran pasión. Como este porta pañuelos con forma de libro. 
   
 Si eres de los que ama leer entre sábanas en la noche, puedes utilizar esta pequeña lámpara que también funciona como lupa. 
   
 No pierdes el momento justo en el que dejaste tu lectura con este separador de libros. 
   
 Marca todos tus libros y crea tu librería personal con este sello grabado. 
   
 Utiliza este separador para tus libros de suspenso y terror, el que se convertirá en tu cómplice para llevar a cabo cualquier crimen. 
   
 ¿Sabes cómo huele Howarts, la librería de Sherlock Holmes o la librería de Oxford? Estas velas encapsulan su mágico olor y lo transportan a tu hogar. 
   
 *** 
 Te puede interesar:  12 cosas que sólo entienden los amantes de los libros impresos